---
title: Dag 14
date: 2018-01-10
---

Na het testen van maandag wat erg goed was gegaan moeten er vandaag een aantal dingen aan het prototype veranderd worden. Daarnaast ben ik begonnen met het maken van de Recap voor het tweede deel van het kwartaal. De dag eindigde met een validatie voor de visuele styleguide. Ik was goed op weg maar moest nog een aantal dignen aanpassen.
Nu is het snel naar huis want morgen staat het tentamen op het programma!